［六核彩］入黎投注今次武漢肺炎最後會死幾多人 一注中派彩5000港幣

邊個巴打up中左 我會私人名義俾5000佢
數字可重複 頭獎名額最高10位 總值5萬蚊！
最後會參考返世衛公布既總死亡人數
不找數無JJ

希望十億

如果真
我可能都係死個個 到時找唔到數

1000啦

777

300

兩億

4040

咁都好賭仲要冇人屌，
pathetic.

八萬左右

留名
457個

冇數字
因為唔會公佈

877人

十萬

3萬

100000

我估100萬

177

四百幾萬